00後吹水tg谷收人！！！

線上最大的00後吹水Group上線啦
1. 輕鬆吹水谷 定期清潛水員 不定期加新人入谷
2. 定期聚會

快啲入嚟玩啦

傳送門:

自推十連

10/10

9/10

8/10

7/10

6/10

5/10

4/10

3/10

2/10

1/10

推

填完form嘅人記得去tg privacy settings 改返有啲我入加唔到 如果你填完都仲未入到谷 麻煩再填多次

pish